
                      Lo primero dejar bien claro que con la primera parte ,es decir con la original comparte titulo y poco mas, poco o nada queda de la esencia de esa película que me fascino. Como secuela de rec, sencillamente nefasta, ahora bien olvidando el titulo y lo que esperas de ella, es una película de zombis bastante divertida con escaso componente de intriga y terror pero entretenida y con alguna que otra sorpresa.espero haber sido claro
        
            